教育局研廢除DSE中文聆聽同說話卷 係咪想轉移視線？

係！絕對係！

所以我建議文宣將呢樣野加入成為第六大訴求
咁就唔怕分散戰鬥力

點睇？

[P牌仔冇人理我預左架啦］

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

好大鑊, 大陸人更容易搶我地下一代d 人既飯碗,要比藍絲知道政府圖謀

堆